(有片) 旺角有警員粗暴地推冧小販攤檔 如同黑社會一樣

有片

又送子彈比大家國際文宣

推到有twitter link

搵食都唔撚比呀，屌你黑差

社會垃圾

收規？

只有古惑仔電影嘅情節先會見到推冧報紙檔

依家香港警察真實示範

掃場？

push

耀楊？

權力亢奮

支那城管

賤種

阿Sir一定係見到蘋果俾人賣晒發脾氣先搞到咁

推

唔讀書係咁上下

癲狗嬲人賣蘋果

見到班過街老鼠戴埋d on9 章就想嘔

cls黑驚

仲要係白衫狗

中國香港公安

惡過皇軍

twitter見

古惑仔2020之忠誠勇毅。進仔

黑社會

Pushhhhh

推上去

你以為好人好者會請你咩？

有撚病

推上熱門

Pushhhh

[black]黑警死全家[/black]

吸毒過多會令人神志不清

Push

成班都係反社會人格

好撚惡喎

黑警

黑警正仆街

侵掠如火

佢哋就係黑社會，唔係如同

純粹衰格啫

屌你老母死黑警

呢D垃圾做唔做POPO都係禍害人間雜種黎

雷洛

同城管一樣

仲話班白衫讀過下書 只係撳唔住下邊班狗

跟本就上上下下都係黑社會咁

梗係啦~ 全部都係黑社會爛仔出身, 都係做返自己啫

TUI

未又係狗一隻，黑警死全家

死垃圾

交咗保護費俾探長未呀

70年代收唔齊片咁

支那城管咁撚樣

幾時學埋支那咁打死啲小販

美國啱嫁啦 香港已經係中國一個城市

唔應該再享有特殊待遇

已跟支那接軌成為“城管”

一陣又會同記者講係適當武力
但引唔到任何一條香港法例 去破壞人哋財產

同支那城管搶人西瓜一樣咁賤~

擺檔個人有咩得罪佢? 又唔係示威者? 擺檔搵食都得罪佢?

香港已經一直赤化緊
遲下去醫院要畀利是
經過條窄巷都要收過路費
這就是中國
屌你老母

唔係如同
黑警就是黑社會

冇比規費比人掃場
推到黑警係社交媒體解下話先

一條廢物又唔撚膽推反佢， 小朋友咁high 下 high下

冚家剷,係要咁撚手多。

何勇

香港警察每日嘅工作職責

收完規就去公園打露宿者
放工返到屋企再打自己個仔

快啲分享比啲藍絲 睇吓佢哋有咩反應

icac出之前嘅收片情況

黑社會一樣

依家腐敗到咁，收片都遲早啦，可能依家都收緊

推！

城管

未收到呢期陀地

蘋果live，啱啱佢地9拉記者，仲要箍頸，cls

我見到有D警員仲喺度笑

PUSH

如同黑社會做法

一齊幫PPRB諗下點兜

城管黎

有牌爛狗

Pish

Push notifications

真係搞撚錯

PBRB 解都唔解啦

爛仔黎

真心覺得警察一定要有大學學歷
依家個班好似d撈黑不成的垃圾

pprb 會話
係張台撞到隻狗 隻狗用適當武力制服

直頭係黑社會啦

On9
推跌小販對佢有乜好處

有垃圾如果中學衰過有案底咪撈黑
好彩捉唔到嘅咪去做狗

PPRB

仲要係白衫出手成日話班細管唔住

推推推

推推

公安城管係要咁做先有個氣勢家嘛
我支持城管

乜嘢「如同」，你當差佬唔係黑社會？！阿蛇好嫐！

cls

李詠希爆左

要大學學歷先做得既話你估仲有咁多黑警？
政府就係想收賣班低學歷又冇錢，係社會上冇競爭力既廢柴咋嘛

呢單嘢一定要tag solomon !!!

要人走咪企住比壓力佢叫佢快啲囉
推跌嘢，成地都係要執返，仲阻塞得耐啦

真爛仔

黑社會？

咁你又唔啱啦，睇少我地偉大祖國既城管？

係咪叫做幫忙執拾,免發生意外?

第一次聽到佢咁燥

關咩事呀 白衫高層就大把大學生

季炳強：用黑社會方式逼人就範，做法大錯特錯

白衫個堆咪大學生黎囉
當你發現大學個班都係黑個時你就知冇分別

賤種狗

啲狗真係好撚仆街，快啲死晒佢最好

佢記錯咗，以為今日收陀地

up

真係好撚狗

Twitter link from 隔離post

我就係等緊呢條片，推！！

真正無牌爛仔

叫佢地狗都侮辱左啲狗

慢慢執 吹啊

呢啲係有糧出有權力黑過黑社會嘅黑社會

我同佢道個歉先⋯⋯佢係黃絲，佢知道我地手足要文宣，所以先咁做。

日頭做國安 下午做公安 晚夜做城管

不過城管都係咁

社會寄生蟲

咩如同黑社會，係衰撚過黑社會，如同恐怖份子

"叫左你交數 先好賣呀"
唔知點解睇張相 個腦自動有呢句野

宜家d狗仔都唔會聽白衫話

最撚荒謬係偽進仔話返大學生讀屎片
阿sir,你好似連屎片都讀唔到喎

屌佢老母真係以為自己東昇耀揚咁款

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

死黑警

老狗推舟

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

其實之前好多警甴資料留底
一定會有用

推！！！！！！！！

推我願榮光歸香港

班旺角賤種狗今晚又發癲了

tui

祈求美軍盡快到來， 呢班二打六逐個被擊殺

同皇軍無分別

唔推點得
黑警本性盡露

好撚賤

搵食啫，就算籃同黑都變黃

畜生真係畜生

幾型仔呀，推咪推囉，動作流暢

癡撚線

爛到入心，Pr 點做都冇用

唔係如同黑社會
係衰過黑社會

食環都唔會咁做啦

黑社會當之無愧

然後見到呢個廣告

仲衰過恐怖分子

警察=黑社會

藍店又咪俾示威者打爆

個AC空到呢

無出個post就唔俾人留言

頭先日本新聞有報呢幕
又多唔知幾多十萬，甚至百萬人睇到呢班狗隻所作所為

垃圾呢度唔岩你

抵打
。
。
。
。
話緊你

5毛引戰狗一律即block 冷處理

平時收保護費時嘅指定動作

贏登仔打飛機

Pin this
pin this

又Block一隻支那狗

黑社會已成為condom

pish

狗都...

係咁架啦
鬼叫你係香港警察??

黑警唔夠霸氣
畫面唔靚

你比咗茶錢未呀？係到搵食

已接軌做城管了

正啊又俾大家睇下黑警失心瘋

無家教

不嬲黑社會

慣咗手勢，唔記得今日著住制服

網絡暴徒惡意修改視頻 以倒帶形式污衊警員
利伸：警員協助市民扶起檯

黑警 冚家剷 不得善終

人渣賤種冚家鏟就係呢d

黑食黑，啲小販好多黑底平時又阻街，抵撚死架

詠希bb

爛仔

兒登仔無論點就屈sir

大家記得retweet 唔好齋睇
因為好多外國人唔知道香港警察嘅惡行

竟然對佢地有期望 平時係街見到都啤佢幾眼再快速行走 都唔知會唔會突然發狗癲

禁錯不推文

呢啲就真係黑社會行為啦鄧pk

仲有搞記者

黑警城管都做埋，真係折墮。

屌

黑社會化！

屌你老母臭閪

Pishhhh

Twitter 要人

跟成龍學

我將來有機會一定要按撚返d 警察執返

垃撚圾

去仆街死啦，死黑警！

惡過老解

乜隻狗學左新技能識倒後行，PK鄧又訓練的幾趣致

根本一鳩樣, 你諗多咗

狗黎啫，咩員呀

這是正式錄用的警員嗎？

標準黑社會行為，阿蛇合格了。

着制服收陀地

推上Twitter

仆街

Retweet

可以每一個細節位都咁肉酸 黑警有料

幾驚佢哋個個怕制裁收手呀
做多啲

點解要無撚啦啦推跌人地啲嘢

一向都係

推 on撚99 以為自己好撚型

日日都要block一大堆人渣，連登真係幾多仆街

黑警仲仆街過黑社會，一定要死全家

交咗片未？

雙重標準

藍店本身就無良商人多，你心痛佢地呀

一個太子女hold幾%股權講左唔同意見既野就燒人舖
係可憐既
除罩倉底見既勇武

希望你唔會無視牛奶本身都係藍

藍既要俾黃打爆
同樣logic
黃既俾蓋打爆都好正常呀

係黃俾藍搞先囉

邊間黃店俾藍店更早被刑事毁壞呀？

邊個咁早就俾藍絲打傷呀打人斬人唔駛計？

可能想逼大頭仔出山

直頭黑社會啦

佢一定係做左d 好仆街既野
如果唔係警察先生無緣無故點會咁嬲

真係好撚仆街

推!!!!

BLOCKED

PIN THIS

咁撚型點會唔推上國際呀

殖民社會下，武裝部隊正常發揮。記住依啲畫面。

新聞標題明顯有問題，多咗個「如」字。

推得好偷偷摸摸

做埋咁多仆街野
仲問人地係咪咁憎你地

This is China

中二病傻閪

盜如瘋
襯地淋
侵掠如火
鐵證如山

諗起大陸城管

刑事毁壞

黑社會收保護費都會幫你睇下檔

狗？